<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lenguaje De Programacion on Sasuke</title>
    <link>http://localhost:1313/blog/tags/lenguaje-de-programacion/</link>
    <description>Recent content in Lenguaje De Programacion on Sasuke</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Feb 2024 04:27:07 -0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/blog/tags/lenguaje-de-programacion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Que es GITHUB</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/post/que-es-github/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 04:27:07 -0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/post/que-es-github/</guid>
      <description>&lt;p align=&#34;center&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;../../img/GitHub_Logo.png&#34; width=&#34;550&#34; height=&#34;200&#34;/&gt;&#xA;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2&gt;&lt;br&gt;&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;br&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Github&lt;/strong&gt; es un servicio de alojamiento de repositorio de Git de código abierto y basado en la nube con una interfaz gráfica basada en la web.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Como desarrollador web, esta puede ser una excelente plataforma para desarrollar una marca personal y ampliar tus redes. Además, GitHub ofrece herramientas de gestión de proyectos adaptables que ayudan a las organizaciones adaptarse a cualquier flujo de trabajo, proyecto o equipo.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;GitHub ofrece un plan gratuito que incluye 500 MB de espacio de almacenamiento, así como repositorios y colaboradores ilimitados.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Que es GO</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/post/que-es-go/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2024 04:27:07 -0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/post/que-es-go/</guid>
      <description>&lt;p align=&#34;center&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;../../img/Go-Logo_Black.png&#34; width=&#34;350&#34; height=&#34;200&#34;/&gt;&#xA;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2&gt;&lt;br&gt;&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;br&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Go&lt;/strong&gt; es un lenguaje de programación de código abierto creado por Google. Es un lenguaje de programación compilado diseñado para ser seguro, eficiente y conciso.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Su enfoque en la concurrencia, su sintaxis clara y sencilla y su capacidad para manejar grandes sistemas son los principales atributos de Go.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;El soporte integrado para la concurrencia de &lt;a href=&#34;https://go.dev/&#34;&gt;GO&lt;/a&gt; es una de sus características distintivas. Los primitivos de concurrencia de Go, como los goroutines y los canales, facilitan la escritura segura de programas concurrentes. Esto facilita que los programadores creen aplicaciones capaces de realizar múltiples tareas de manera eficiente.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
